{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043484",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25589",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍대 더 디자이너스"
    },
    "text": "スタイリッシュな客室と施設を備えているこの宿は、全体的に80室の客室を保有しています。 周辺には2号線合井駅、6号線望遠駅、6号線合井駅、空港鉄道弘大入口駅、京義中央線弘大入口駅、6号線上水駅、2号線弘大入口駅など、さまざまな電車駅が位置しています。 韓国語を案内支援言語として提供し、代表写真と実際の宿泊施設が異なる場合があり、客室のデザインもそれぞれ異なる場合があります。 また、浴槽はありますが、ワールプールは機能しません。 ノーショーの予約件は午前2時以降には手数料の全額が請求され、チェックアウト時間を過ぎると延長料金が自動的に請求されます。 駐車に関しては、1部屋あたり1台は無料で、追加車両ごとに終日券に40,000ウォンが追加されます。 朝食は1人当たり10,000ウォンであり、未成年者の入室可否に関しては未成年者を同伴しない場合や許可書類が提出されていない場合は未成年者の入室および男女同室での宿泊は不可です。 ゲストレビューを見ると、宿はきれいでビューが良く評価され、バレットサービスも良いと言及されました。 しかし、ほこりや臭いがすることもあり、トイレが狭く洗面台や壁面に一部変な痕跡が残っていると見られます。 しばらく滞在するには大丈夫ですが、清潔を重視する方にはおすすめしないと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "全体的に80室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような電車駅がありますか？",
            "answer": "周辺には2号線合井駅、6号線望遠駅、6号線合井駅、空港鉄道弘大入口駅、京義中央線弘大入口駅、6号線上水駅、2号線弘大入口駅など、さまざまな電車駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "韓国語以外の案内支援言語はありますか？",
            "answer": "韓国語を案内支援言語として提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真と実際の宿泊施設は異なる場合がありますか？",
            "answer": "代表写真と実際の宿泊施設が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室のデザインは統一されていますか？",
            "answer": "客室のデザインはそれぞれ異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "浴槽にはワールプール機能はありますか？",
            "answer": "浴槽はありますが、ワールプールは機能しません。"
        },
        {
            "question": "ノーショーの予約は手数料が発生しますか？",
            "answer": "ノーショーの予約件は午前2時以降には手数料の全額が請求されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を過ぎると延長料金が請求されますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を過ぎると延長料金が自動的に請求されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "駐車に関しては、1部屋あたり1台は無料で、追加車両ごとに終日券に40,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は1人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室および男女同室での宿泊は、未成年者を同伴しない場合や許可書類が提出されていない場合には不可です。"
        },
        {
            "question": "ゲストレビューからわかる宿の特徴はありますか？",
            "answer": "ゲストレビューを見ると、宿はきれいでビューが良く評価され、バレットサービスも良いと言及されました。"
        },
        {
            "question": "宿についてのマイナスポイントはありますか？",
            "answer": "しかし、ほこりや臭いがすることもあり、トイレが狭く洗面台や壁面に一部変な痕跡が残っていると見られます。清潔を重視する方にはおすすめしないと思います。"
        },
        {
            "question": "長期滞在に向いていますか？",
            "answer": "しばらく滞在するには大丈夫です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 571
    }
}